n個香港既外國知名品牌

美國: Apple, Nike, Microsoft, Amazon, Facebook, KFC, McDonald, Netflix, 3M, Columbia
英國: Reebok, 馬莎, 葡萄適, HSBC, 杜蕾斯, Dyson, 利賓納
瑞典: IKEA, H&M, Spotify
法國: 迪卡儂, Delifrance, 公雞牌, Chanel
德國: Adidas, Puma, DHL, 寶馬, Audi, Volkswagen, 保時捷
意大利: Gucci, Prada, 法拉利, Kappa
西班牙: Zara
丹麥: Lego, 嘉士伯
荷蘭: Philips, 喜力
瑞士: 勞力士, Tissot, 雀巢
芬蘭: Nokia

台灣: HTC, 華碩, 天仁茗茶
日本: Muji, Toyota, Uniqlo, Asics, Canon, Sony, 三菱, 任天堂, AEON, 寶礦力
韓國: Samsung, LG, Hyundai, KIA, Aland
印尼: 營多
菲律賓 : Jollibee
泰國: 象牌啤酒
越南: TRUNG NGUYEN
馬來西亞 : 舊街場白咖啡
新加坡: 星展銀行

仲有無?

新奇士橙

華為 小米 恆大汽車

日本: 日航
泰國: 泰航
英國: 英航
澳洲: 澳航
加拿大: 加航
中國: 國泰

泰國: Red bull

藍絲要罷買

啱呀，愛中國，用國貨

連架車用嘅parts，包括螺絲，都要國產

美國: Apple, Nike, Microsoft, Amazon, Facebook, KFC, McDonald, Netflix, 3M, Columbia, Disney, Google, Pepsi, Yahoo, Starbucks, IBM
英國: Reebok, 馬莎, 葡萄適, HSBC, 杜蕾斯, Dyson, 利賓納
瑞典: IKEA, H&M, Spotify
法國: 迪卡儂, Delifrance, 公雞牌, Chanel, LV, YSL, Hermes, Carrefour, Peugeot, Citroen, 1664
德國: Adidas, Puma, DHL, 寶馬, Audi, Volkswagen, 保時捷, Benz
意大利: Gucci, Prada, D&G, Bvlgari, Giorgio Armani, 法拉利, Kappa, 林寶堅尼，Maserati, Alfa Romeo
西班牙: Zara
丹麥: Lego, 嘉士伯
荷蘭: Philips, 喜力
瑞士: 勞力士, Tissot, 雀巢
芬蘭: Nokia

台灣: HTC, 華碩, 天仁茗茶
日本: Muji, Toyota, Uniqlo, Asics, Canon, Sony, 三菱, 任天堂, AEON, 寶礦力
韓國: Samsung, LG, Hyundai, KIA, Aland
印尼: 營多
菲律賓 : Jollibee
泰國: 象牌啤酒
越南: TRUNG NGUYEN
馬來西亞 : 舊街場白咖啡
新加坡: 星展銀行

奧地利

英國：曼聯 曼城 阿仙奴 車路士 熱刺
西班牙：皇馬 巴塞 馬體會
意大利：祖雲達斯 國際米蘭 AC米蘭
德國：拜仁慕尼黑 多蒙特

但香港人踢唔到

美國

瑞典 Scania Volvo
菲律賓 san Miguel
香港 pacific coffee cathay pacific 3hk

泰國野黎本身